如果我想將來想做有關拍片/電影應該報咩讀？

如果想Non Jupas報讀
OU電影設計/創意寫作
City Creative Meia
BU電影學院

如果有另外推薦歡迎大家交流🙇‍♂️🙇‍♂️
Ps.小弟GPA 2點3.....（會唔會In都無得In)

放棄吧啦

BU
APA

自立門戶好過啦

City creative media

唔好讀書出去搵工啦

Gpa3都未必有得in啦

2.3

是但讀舊嘢就出嚟做啦 利申做緊電影

呢個真